作為球迷，你想自己隊波…

踢悶波咁贏
踢好睇咁輸

歡迎ching發表下

比左正皮，但現實中我愛隊係踢得又肉酸又廢